【1.19遊行】林證一出黎個市就玩撚完

原本好地地升一百幾點，林鄭一出黎開會即刻倒跌

買左隻熊仔，本身輸身家，衣家賺好多格

#我愛攬炒

最後，唔該星期日出黎